減肥午餐...... 好餓

鯖魚1條
藜麥1/3碗
漢堡扒1塊
蒟蒻粉皮1包

好慘

屎呀

狗都唔撚食。。。

清蒸？

廚餘

沙灘啲沙石加條魚屍?

食完 好飽

叻仔

魚會唔會好腥

藜麥貴L到仆街

望到都覺得臭